美國共和黨俞懷松：林鄭需對香港人權危機負上責任

Solomon Yue

Collusion in brutality, injustice, & lawlessness! Carrie Lam is responsible for 🇭🇰human rights crisis now!

殘忍，不公正和無法無天的勾結！ 林鄭需對香港人權危機負上責任！

制裁list係咪又加多個

唔好得個講字
做啦仆街

你個名

係啦

知佢大粒啦

咁佢做咗啲乜🤔🤔

失敗主意撚入晒嚟

大佬出手啦 唔好再等
做下樣都扔左姐姐/何妖/奠若嬅落油鑊
等其他人嚇到瀨屎

佢仲出多左幾個tweets!
大家多d follow會留意同幫我地講嘢既人先keep到個熱度㗎

人地做緊野
民主國家既法案審議要d時間，唔同港共咁話過就過

有無得同美國傾生意
佢幫到香港既， 拎晒我d錢又點話

我地唔係官又唔係富豪
誠仔呢d級數先有得同人deal

同埋其實美國佬已經幫緊，兩黨係國會做緊野，希望最後有成果啦

共和黨排十幾啊嘛

係
其實香港依家個問題喺美國放咗喺首位 但佢哋唔會使橫手一嘢就過咗

就當佢係齋講未行動
起碼佢美國議員都肯無條件幫香港發聲先
點同中蝈口交部剩係幫自己打飛機

美國佬幫到出晒面，咁係我地位置都盡量做
我地做多d文宣，cap多d警暴，send晒俾美國等佢地多d子彈做野

carry lam

已經行動緊,第一樣野就係傾香港

文明國家有制度, 唔似林鄭開完記招就當係
俞懷松幫手夾住共和黨唔會走票,呢個係好重要
親華派班人見大勢已去應該abs

我知
不過樓上有d人唔知

咖哩羊
🍛

人地有權投票，可以遊說其他黨員包括trump
點同港中d獨裁者

同埋完全唔建議浪費太多時間係合理化私了一事

呢單野大家對手唔止得支那人, 其實大量馬拉ghost都狂屈香港人
如果下下比人屈去反駁反而炒熱單野, 同埋就等於捱打

應該狂遘黑警私刑, 護送斬人黑社會走